有冇人完全冇小學之前嘅記憶？

幼稚園完全唔記得 連間學校咩樣都冇印象 小學都只係記得小五六少少片段 係咪提早柏金遜？
會唔會都有人對細個完全失憶？

我都無乜，除非係一兩單好特別嘅事

記得
幼稚園老師好錫我
仲記得佢當年個樣

我連阿媽話以前日日一齊玩嘅同學仔都唔記得咩樣 老師更加少少印象都冇

我記得幼稚園個門口
但係完全唔記得入面咩樣, 學過咩, 有咩戟師同學
我懷疑我細個比人洗過腦/做實驗

我都係
細個既野大多都唔記得